習近平：要共建(大煉鋼) 共治(稱皇) 共享(割韭菜)

習近平強調要落實總體國家安全觀

國家主席習近平說，要落實總體國家安全觀，堅持共建共治共享方向，聚焦影響國家安全、社會安定、人民安寧的突出問題，深入推進市域社會治理現代化。

習近平在平安中國建設工作會議指出，要深化平安創建活動，加強基層組織、基礎工作、基本能力建設，強調各級黨委及政府要加強對平安建設的組織領導，研究解決體制、機制及政策問題，切實肩負起促一方發展、保一方平安的政治責任。

中央上星期發布十四五規劃及2035年遠景目標的建議，相較以往的五年規劃，今次在統籌發展和安全，建設高水平的平安中國方面，著墨較多。

原文網址：

篇嘢真係唔知up乜

簡單咁講

習豬頭已做到2035年

呢條友都廢事被人5年追一次數
直接改成15年

勁共X3?

亂咁鳩噏